8日7夜台北自由行

嚟緊小弟會去台北8日7夜嘅自由行，但係我正係唔知點編行程好
各位巴打/絲打可唔可以俾啲提議俾小弟？

伸手到咁 bye

日日係酒店 叫茶啦 伸手黨

上網搵下料都唔識？

試下睇閃果本書
都好齊全
帶住BB以至帶住老人家
一個人到一團人佢都有地方介紹